［自爆］一人一個電話入面唔俾得人知嘅app

唔解釋咁多